ใต้ภาพ 2

วันจันทร์ ที่ 3 เมษายน พ.ศ.2543
ลุ้น - เด็กนักเรียนและผู้ปกครอง เดินทางมาตรวจรายชื่อ ผลสอบแข่งขันเข้าเรียนในโรงเรียนสาธิตมหาวิทยาลัยเกษตรศาสตร์ 
ที่ประกาศผลสอบเมื่อวานนี้ 

Krungthep Turakij Newspaper
